[我係一個發左好多次夢既女仔] 有d野想同大家講！

今日中央表明：大力支持香港政府！支持警方執法，對佢地表示最崇高既敬意！

姐係大大聲吠俾我地聽無論警方用幾大武力對待示威者政府都唔會譴責！水炮車下個月估計已經會出動，即使前線手足點進化我地都難以同樣模式抗爭。

我地一齊由6月9日走到依家7月尾，繼雨傘後再次向世界展現咗香港人既風骨，面對暴政誓不低頭，奮力堅守向前。大家一齊經歷咗好多先至走到呢一步，我地唔可以亦都無本錢輸，既然大家願意係呢個風雨飄搖既時代走出黎，我哋唔好俾呢個運動停止然後不了了之，一定要繼續堅持落去直至訴求達成。

由政總，上水，沙田，上環，元朗到琴日西環，由和理非到勇武，可以話可以試既都試過。當然大家既進步都有目共睹，但同時政府由開頭既不知所措，莫視民意，到依家亦進化到更卑鄙，更有策略，由西環琴日就可見以突擊拘捕左唔少既前線手足，到元朗以武力對付示威者後退入村，等整個活動好似衝擊圍村咁，合理化牛屎佬既行為。

如果我地繼續硬碰硬對我地百害而無一利，受傷同被補既人只會越多，同時政府只會繼續譴責示威者，加上對方既武力遠超過我地，我地唔同外國示威者，對於用到汽油彈或者其他大殺傷力武器仲有一個好大既心理關口，但我地而家面對既武力非常唔對等。

面臨呢個樽頸位，場運動應該點行落去？
而政府幾時會正面回應訴求？

我諗好多人都會答唔知，甚至心入面已經覺得距離回應既終點越黎越遠。因為我地一次又一次夢醒都見到香港政府根本由頭到尾無放過香港市民係首位，因為佢唔係民選政府，服務既對象由此至終都係中央。當我地為自由而抗爭，佢只會以暴力一詞去蒙蔽事實。每星期以暴力鎮壓示威者後只會單方面譴責示威者，而係警權過大同政府包庇下，香港面臨既係一道前所未有既高牆。到左依個樽頸位，我地好需要冷靜退後一步，望清楚個大局，從而去行下一步既棋。

咁我地可以點？仲可以做咩？

第一 捉住佢弱點 扼住佢大動脈

香港政府點解到依一刻都唔講撤回？
除左面子既問題，同時佢眼見香港仲運作到就繼續扮訓，我地要令政府運作大受影響，丢架到國際，咁政府就好快會跪低。

香港以最繁忙都市而聞名，而國際機場係香港既核心，象徵意義上同實質上都係香港對外最直接既橋樑。
有好多巴打都提議再到機場集會，
而依個係一個對現況最好既方法，
首先國際社會一定會知，遊客親身經驗一定會深刻過透過唔同媒體去睇。
同時只要無警犬清場現場一定會和平，唔會流血收場，而政府眼見柒出國際之時就好大機會跪低，當然事態發展要視乎政府可以幾厚顏無恥。

但機場集會有風險，如果星期六日去一定會塞爆，所以要有幾個大前提：
1. 唔影響機場運作，盡最大努力比旅客出入到
2. 今次活動一定係和理非回合，參加呢個集會嘅人冇必要同機場保安有任何衝擊，對自己冇利之餘亦唔好俾理由黑警進場

第二 Be water
大家要諗請楚我地即使行完十八區，同警犬衝突多十次，政府係咪會跪低？直至今日六條人命，種種衝突所流既血政府都視而不見，當市民唔係首位既時候，我地要有相對應策略。
Be water 唔係係適當時後走就先叫be water，我地都要好似水咁善變去對抗對方，達至一擊即破。

第三 Shapeless formless
每星期既事態發展已經有個pattern，首先和平示威，警方武力清場到演變到流血衝突，所有野都不知不覺咁fix死左。我地面對高牆而裝備無對方咁好就要食腦，搵出高牆既弱點一擊即破。

當然我地可以繼續遊行衝突落去，市民內心有著一個打不死既精神，但眼下見到以同樣模式繼續落去，前線只會不停被捕，警犬對一條只可以稱為防線既前線都可以用咁大武力，而政府完全唔會檢討，加上今日中央支持，下次衝突會點相信大家都想象到。

我地並唔係退縮，而係改變策略，記得我地本住一個“不流血，不受傷，不被補”既精神，依排流既血太多，所以我地下一步要一針吉到政府見血。針唔吉到肉唔知痛，當政府燒到埋身就會怕。
如果唔係政府就只會一直覺得自己岩，即使眼見長期抗爭都只覺得係抗爭都錯(就好似森美所講相信地平既人係唔會接受地球係圓一樣)。

香港人加油
不篤灰，不割席，不指責
光復香港，時代革命

推
Well said🥺

自推！

即推DLLM

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

推。。

留守最少要比個原因。佔領要比個目標。真係要打狗就玩trap。場就一定比人清，點拉幾個落水先係重點

推！

push

邊個先係暴徒？ ！

巴打好波

推

尋晚發夢夢到一樣野
中聯辦重防就個個手足都知 但點解都係要去上環呢
因為個目標係上環 所以就要去上環 但其實中共其他既國有資產同埋公司一樣都係遍地開花 例如中資在港頭5大既中旅社又或者中國銀行咁樣 其實全部都係共產黨 如果我地可以將目標定係中資既公司 其實咁樣仲安全同埋係全方位抗爭 d狗無可能守得晒 全部既中資公司
而且影響非常大 試諗下 全港中銀或者中旅社比人搞到開唔到門 銀行運作唔到 中旅社搞唔到大陸團 同批簽証 會有幾大獲

要keep住團火

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎